突發 龍心大鬧 isquare

人一藍
腦變殘

大家推返正行動post
呢d無聊垃圾post唔洗理